［再世路亦十六］中國讚賞法國對香港問題採謹慎態度

【Now新聞台】國際關注港區國安法審議，外長王毅重申，此舉要填補香港在國家安全立法領域的漏洞，不會影響香港的高度自治，反而有利於推動一國兩制行穩致遠。

國務委員兼外長王毅與法國總統外事顧問博納通電話，談及港區國安法審議。王毅表示，全國人大根據憲法和基本法，建立健全香港維護國家安全的法律制度和執行機制，合理合法，有利推動一國兩制行穩致遠，各國投資者利益得到更好保障，中方並讚賞法國在涉港問題採取謹慎態度，希望能夠堅持客觀公正立場。

法方就指尊重中國國家主權，無意介入香港事務，希望問題能夠在一國兩制框架下妥善解決。德國政府發言人認為，香港應該維持高度自治，期望北京尊重香港法治。

希望有生之年能夠見到法國收皮

馬卡龍

法蘭西淪落到幫支共奶鞋底

歐洲之恥

抵佢班黨員退黨

歸邊歸邊

等滅黨啦

公道少少
執政個班收皮就夠
我深信法國都有人會Stand with HK

法國由世界上第一個爭取自由平等博愛既國家變成而家中共既走狗真係奇蹟

08後 法國要靠d土豪去旅遊同買名牌
瀨咗好耐

有既唔該推馬克龍落台啦

有既唔該推馬卡龍落台啦

垃撚圾

成個歐洲都咁

當年英法聯軍時期最輝煌，之後就收皮到而家

德國肥婆雖然奶共，但都算幫下香港口

你要歐盟國企邊就冇可能架喇⋯
佢地唔想再打多次ww

法國咁多罷工
人民應該支持抗爭
但法國政府面對咁多示威
可能好羨慕中共

你突破盲腸，全法國人都憎馬克龍

法國心諗原來香港班黑警可以咁無恥咁玩，跟機搵埋一份

俾極權國家讚賞，係咩玩法

死大愛左膠

黃背心咪推緊囉

又多一隻歐洲狗做中國跟班

人地奶共為錢咋 左乜撚膠